有無人有哩部FUJIFILM印相機?

部巴即影即有相機壞左,但仲有兩盒相紙係到。
想租借哩部印相機。
或者有無人平放部相機?

...

買sp-2不如執過部二手好過啦

呢啲機二手只係幾舊水一部
唔怪得二手場成日有租機服務

就係已經無點用,所以想用埋D相紙佢就算
二手$200內有無?

想要其中兩盒